Medicine_chest_list
===================

Medicine chest list for healthy people (RU). AS IS without any warranties

Аптечка здорового человека, список того что стоит иметь в аптечке всем, поставляется без каких-либо гарантий, составлено некомпетентным лицом.

Знаком вопроса помечено то в чём не уверен до конца, часто это чьи-то рекомендации требующие дополнительного анализа.

Надо бы узнать есть ли что-то для помощи при эпилептических припадках, также интересно есть ли доступные средства для усиления слёзовыделения (лук?) на случай попадания соринок в глаз

В идеале аптечка должна включать
- минимальное число медикаментов, минимальный выбор не оставляет места для сомнений
- препараты широкого спектра действия, по той же причине
- долго хранящиеся препараты
- преимущественно непатентовынные препараты, чтобы не сильно дорого было поддерживать аптечку в актуальном состоянии
